我地未輸㗎

大家唔洗咁灰，我地未輸㗎

即使唔係一時三刻可以將香港拉返正軌
只要你一日仲有心想改變腐敗左嘅香港
無野係冇可能

每個善良，有良知的人都有能力
我地要一齊教育其他未認清事實，未了解送中可怕的群眾
你嘅每一句說話，每一個挺身而出的行動都好重要
千萬唔好覺得做左冇用就放棄

下一個緊要任務等緊你，71出嚟一齊行呀

希望你地睇到

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

唔開心的人聽日出嚟鬧政府